市面上邊個app會比較多J-pop聽？

平時就係聽YouTube+買碟自己入機（J家嗰d唉）
忙起身發覺好耐冇聽歌
有冇一勞永逸嘅高質app方便聽J-pop？想買apple music但係聽講比較少日本歌

ワタシのBGM LINE MUSIC

line music